[年經] 求斯文返學用背囊

平時用嚟裝ipad，少少notes
有冇ching有推介

利申，而家揹緊outdoor

Gregory

Dr. Kong

真男人係唔會孭背囊返學
孭背囊返學嗰啲都係毒撚

jansport

spi

一街都係

Kanken

jansport 不過都係一街都係

Mystery Ranch

大大舊

不過靚又耐用 無得輸 btw carhartt都幾好睇

Herschel

佢有細背囊

PORTER

無印 三百幾 簡單又斯文

outdoor

Push

返學唔要貴嘢jansport一定無死啦

g chi mystery ranch

冬甩啦

藍

紅白藍膠袋

識用一定用SPI

點解死都唔肯用SPI

SPI 最強

抄款 扮文青，藍店 不了。

Mspc

samsonite?

你個名

Hazard 4

APC

啲嘢擺locker啦

用開百佳牌膠袋

Dounut

Mismo

冬甩藍嘅？我一直以為冇出聲

Agnes b 3用袋

Samsonite Red

Frank Clegg

rains backpack mini

muji

mismo

[img]data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns=%27 width=%272500%27 height=%272500%27 style=%27background:%23eeedea%27 /%3E[/img][img]data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns=%27 width=%272500%27 height=%272500%27 style=%27background:%23eeedea%27 /%3E[/img]

Moment MTW